去到呢個年紀，咩都唔諗

有時覺得
你唔擺自己太高
就冇咁辛苦
唔使下下提住自己做聖人
而家做人
先知自己幾幼稚
不過冇後悔付出
後悔既係
信錯呢個世界
而家做人
已經習慣左
唔帶靈魂出街
不過都已經唔重要
有時覺得
連自己身體
都控制唔到
一係早死
一係有命望住自己d頭髮
一條條咁白
直到揾唔到一條青絲
人一生就如此無奈
唔好話發夢
連就咁生存
付出左
都唔擔保d咩
到最後
連自己身體
都控制唔到
dna決定你高矮性格
呢d野
又主宰你際遇
運氣多於一切
早死既
想睇多個世界一日
有命活到老既
又要睇住自己
一日一日大
又做唔到d咩
有時照鏡
唔到自己唔承認
自己真係有d姿色
可惜咪又生白頭髮
咪又煩生活
人生匆匆
好多時
就哂哂係d瑣事煩事
再唔係就等
人一生
等等下就老

平衡到自己就得